蔡思韵以前拍過RTHK"做地產" , 嗰陣我已經覺得佢好正!

個樣唔係傳統嘅靚

但望落又覺得好特別

真 係有份特別嘅吸引力
同打開ig睇個啲港女唔同一種靚

氣質型囉，笑得又甜，起碼係個特別既女仔

雖然電現螢幕唔係成日見到佢
以前係《天水圍城》套電影嘅時候 都覺得佢好特別

我覺得有啲啲似古川伊織

好撚有氣質
笑得又靚
同單春拍viutv套野個陣已經俾佢吸引

仲以為冇人知佢拍過依套

有好幾個shot勁似姚子零

同eason拍viu套劇果陣j出血

唔知點解佢咁後生都可以做到果種人妻既感覺

妝+演技

哩D 係sell 腳.. 唔識嘢

無錯, 就係仙氣